{"id":758,"date":"2020-04-04T11:53:20","date_gmt":"2020-04-04T16:53:20","guid":{"rendered":"http:\/\/globalflex.co\/?page_id=758"},"modified":"2020-04-04T12:33:01","modified_gmt":"2020-04-04T17:33:01","slug":"tips","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/tips\/","title":{"rendered":"Tips"},"content":{"rendered":"<p>[vc_section full_width=\u00bbstretch_row\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1586018999483{padding-top: 100px !important;background-image: url(https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/banner-1.png?id=761) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;]<h3 class=\"boc_heading title_tips center  \"  style=\"margin-bottom: 0px;margin-top: 0px;color: #64137d;font-size: 26px;\"><span>Tips<\/span><\/h3>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #707070; line-height: 1.2; font-size: 20px;\">Para que tu etiqueta o funda termoencogible<br \/>\nlogre impactar en el punto de venta<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-3136\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:90px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Grupo-110.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-3136 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Recurre a un buen Dise\u00f1ador o Agencia de Publicidad que logre captar la esencia de tu producto en cuanto a fotograf\u00edas, fuentes, diagramaci\u00f3n, colores, y as\u00ed pueda reflejarlo en el dise\u00f1o de la Etiqueta y\/o Funda.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"boc_divider_holder\"><div class=\"boc_divider  \"  style=\"margin-top: 20px;margin-bottom: 20px;height: 1px;background: #d1d1d1;\"><\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;][vc_column_text]La calidad y tecnolog\u00eda del proveedor de flexograf\u00eda al que le conf\u00edas la impresi\u00f3n de tu Etiqueta y\/o Funda es clave para que tu producto sobresalga en el sitio de exhibici\u00f3n. Esto es:[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-7497\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:90px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Grupo-111.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-7497 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">1. Colores vibrantes y textos legibles por muy peque\u00f1a que sea la fuente.<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-7497 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Solo una tecnolog\u00eda de \u00faltima generaci\u00f3n donde se trabajen tintas UV logra reflejar esa fuerza y nitidez en los colores de la Etiqueta y\/o Funda.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-9023\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:90px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Grupo-113.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-9023 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">2. Acabados especiales y bien hechos.<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-9023 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Los acabados le dan un plus a la Etiqueta y\/o Funda. Busca proveedores que incorporen a su tecnolog\u00eda Acabados Premium como cold foil, screen, reservas, laminados, blancos opacos, impresi\u00f3n al respaldo, braille. En lo posible que todos estos acabados sean en l\u00ednea para minimizar descuadres en el proceso.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-4494\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:90px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Grupo-112.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-4494 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">3. Material de la Etiqueta y\/o Funda acorde al ambiente y manipulaci\u00f3n del producto.<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-4494 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Para cada ambiente y sustrato existen materiales y adhesivos creados para tal fin. Pide a tu proveedor de Flexograf\u00eda que te sugiera los materiales ideales para tu Etiqueta y\/o Funda, \u00e9l analizar\u00e1 y te sugerir\u00e1 de acuerdo a la forma del envase, sustrato, temperatura, ambiente y manipulaci\u00f3n el material que debes utilizar. Ej. Papeles adhesivos, Polipropilenos adhesivos. Y para las fundas PVC o PET. Recuerda que lo que se pretende es que tu Etiqueta perdure en el tiempo, y que al llegar al consumidor final \u00e9sta no se despegue ,ni migren los colores as\u00ed est\u00e9n expuestos a la humedad, grasa, fr\u00edo, etc.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-8743\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:90px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Grupo-114.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8743 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">4. Ficha T\u00e9cnica.<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8743 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Cerci\u00f3rate que antes de mandar a producir tu Etiqueta y\/o Funda hayas revisado y aprobado cada uno de los par\u00e1metros de calidad que exiges para tu producto (Material, tintas, acabados, medidas). P\u00eddele a tu Impresor de Flexograf\u00eda que te desarrolle la ficha t\u00e9cnica en caso que tu no la tengas, esto con el fin de estandarizar la impresi\u00f3n de la misma.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;]<div class=\"boc_divider_holder\"><div class=\"boc_divider  \"  style=\"margin-top: 0px;margin-bottom: 40px;height: 1px;background: #d1d1d1;\"><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-2424\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:90px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Grupo-115.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2424 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Por \u00faltimo, cerci\u00f3rate que tu proveedor de Flexograf\u00eda cuente con las herramientas de control necesarias que te garantice la fabricaci\u00f3n de la Etiqueta y\/o Funda acorde a tus expectativas, por eso te recomendamos que lo\u00a0 visites, y verifiques que cuenta con la infraestructura necesaria para responder a todos tus requerimientos y los de tu empresa.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_section full_width=\u00bbstretch_row\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1586018999483{padding-top: 100px !important;background-image: url(https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/banner-1.png?id=761) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;][vc_column_text] Para que tu etiqueta o funda termoencogible logre impactar en el punto de venta [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00bb1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb10\/12&#8243;][vc_column_text]La calidad y tecnolog\u00eda del proveedor de flexograf\u00eda al que le conf\u00edas la impresi\u00f3n de tu Etiqueta y\/o Funda es clave para que tu producto<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/tips\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-758","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=758"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":798,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/758\/revisions\/798"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=758"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}