{"id":139,"date":"2019-10-17T17:17:25","date_gmt":"2019-10-17T22:17:25","guid":{"rendered":"http:\/\/globalflex.co\/?page_id=139"},"modified":"2024-11-27T17:18:40","modified_gmt":"2024-11-27T22:18:40","slug":"conocenos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/conocenos\/","title":{"rendered":"Con\u00f3cenos"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1673877480618{margin-top: -20px !important;padding-top: 260px !important;padding-bottom: 260px !important;background-image: url(https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Enmascarar-grupo-47-1.png?id=683) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb el_id=\u00bbconocenos-top\u00bb el_class=\u00bbconocenos-top\u00bb][vc_column el_id=\u00bbcol-top\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1571351360106{margin-bottom: 45px !important;}\u00bb][vc_column_text el_class=\u00bbbanner_top-h1 whitetxt\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\"><span class=\"lighttxt\">Trabajamos para hacerlo<\/span><br \/>\nbien y hacerlo a tiempo<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column el_id=\u00bbcol-bottom\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1571405616114{margin-top: 70px !important;padding-top: 70px !important;}\u00bb][vc_column_text el_class=\u00bbmilesposib_1&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1571405651497{margin-bottom: 0px !important;}\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><span class=\"lighttxt\">\u00a1Contamos con la experiencia que nos<\/span><br \/>\npermite llevar tu marca a otro nivel!<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=\u00bbasesoria-p\u00bb]Nuestra tecnolog\u00eda de punta y alto equipo calificado nos permite materializar tus dise\u00f1os en un empaque de gran atractivo en colores y texturas vibrantes.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb content_placement=\u00bbmiddle\u00bb el_id=\u00bbdetalle_nosotros-row\u00bb el_class=\u00bbdetalle_nosotros-row\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1572294814051{margin-top: -175px !important;margin-bottom: -30px !important;padding-top: 270px !important;padding-bottom: 20px !important;background-image: url(https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Enmascarar-grupo-37.jpg?id=159) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component   estamos_icons estamos_nosotros style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-6746\" class=\"aio-icon-box right-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-ibd-block\" ><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-6746 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Somos expertos e innovadores en\u00a0 impresi\u00f3n flexografica, principalmente en impresi\u00f3n de etiquetas adhesivas y termoencogibles.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><div class=\"aio-icon-right\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:104px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Grupo-392.svg\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"aio-icon-component   estamos_icons estamos_nosotros style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-8617\" class=\"aio-icon-box right-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-ibd-block\" ><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8617 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Tenemos presencia en el mercado hace 5 a\u00f1os y una dinast\u00eda de impresores con 84 a\u00f1os en la industria de la impresi\u00f3n.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><div class=\"aio-icon-right\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:104px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Grupo-393.svg\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"aio-icon-component   estamos_icons estamos_nosotros style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-3289\" class=\"aio-icon-box right-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-ibd-block\" ><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-3289 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Nuestro personal operativo se caracteriza por su amplia experiencia en el sector y alto nivel de compromiso.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><div class=\"aio-icon-right\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:104px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Grupo-394.svg\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=\u00bbcenter\u00bb image=\u00bb470&#8243; el_class=\u00bbfoto_prod_nosotros\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component   estamos_icons estamos_nosotros style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-8476\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:104px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Grupo-391.svg\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8476 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">La compa\u00f1\u00eda est\u00e1 ubicada en la ciudad portuaria de Barranquilla, costa atl\u00e1ntica de Colombia. Operamos en una planta de 2.834 metros de \u00e1rea construida.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"aio-icon-component   estamos_icons estamos_nosotros style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-5380\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:104px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Grupo-390.svg\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-5380 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Contamos con m\u00e1quinas de 7 y 8 colores de \u00faltima tecnolog\u00eda que nos permiten atender grandes tirajes de etiquetas con altos est\u00e1ndares de calidad.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"aio-icon-component   estamos_icons estamos_nosotros style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-2045\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:104px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Grupo-395.svg\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2045 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Desarrollamos nuevas l\u00edneas de productos, actualmente trabajamos en el desarrollo de etiquetas booklet y sachet.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">MISI\u00d3N<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=\u00bbasesoria-p\u00bb]<\/p>\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element asesoria-p\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p>Somos una empresa dedicada a la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de etiquetas adhesivas, termoencogibles y de contenido extendido. Con un equipo calificado y maquinaria especializada nos distinguimos por ofrecer ofrecemos un servicio impresi\u00f3n r\u00e1pido y de alta calidad. Buscamos la innovaci\u00f3n y la eficiencia constante en nuestro actuar para garantizar competitividad y rentabilidad en el mediano y largo plazo.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">VISI\u00d3N<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=\u00bbasesoria-p\u00bb]<\/p>\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element asesoria-p\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p>Para el a\u00f1o 2030 seremos una empresa l\u00edder en comercializaci\u00f3n y fabricaci\u00f3n de etiquetas adhesivas, termoencogibles y de contenido extendido, haciendo parte de las cinco empresas m\u00e1s grandes de Colombia, para el 2025 tendremos participaci\u00f3n en mercados internacionales que nos permitan mantener ritmos de crecimiento en ventas sostenidos por encima del 33% anual durante los siguientes 10 a\u00f1os, enfocando todos nuestros esfuerzos en atender las necesidades de nuestros clientes y ayud\u00e1ndolos a diferenciarse en el mercado, con personal altamente calificado y tecnolog\u00eda eficiente que sea el soporte de dicho crecimiento.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">POL\u00cdTICA DE CALIDAD<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=\u00bbasesoria-p\u00bb]<\/p>\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element asesoria-p\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p>Globalflex Colombia S.A.S es una empresa dedicada a la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de etiquetas autoadhesivas y fundas termoencogibles, mantenemos un compromiso en brindar productos y servicios orientados al cumplimiento de las necesidades y expectativas de los clientes y dem\u00e1s partes interesadas; as\u00ed como lograr su satisfacci\u00f3n por medio del control de los procesos que permita promover el desarrollo constante del personal, el aseguramiento de la calidad de los productos, el logro de entregas oportunas, el cumplimiento de los requisitos legales aplicables y el mejoramiento continuo de nuestro Sistema de Gesti\u00f3n de la Calidad.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: left;\">OBJETIVOS DE CALIDAD<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_class=\u00bbasesoria-p\u00bb]1. Aumentar la satisfacci\u00f3n del cliente mediante el cumplimiento de especificaciones, la resoluci\u00f3n de PQR y la prevenci\u00f3n de su recurrencia.<br \/>\n2. Optimizar la planificaci\u00f3n de procesos y recursos para asegurar el cumplimiento de las entregas en los tiempos acordados.<br \/>\n3. Mejorar los procesos, reducir los costos de no calidad y aumentar la productividad para acceder a nuevos mercados.<br \/>\n4. Implementar planes de mantenimiento preventivo y atender fallos de manera oportuna para minimizar interrupciones.<br \/>\n5. Desarrollar las competencias del personal mediante programas de capacitaci\u00f3n para mejorar su desempe\u00f1o y lograr los objetivos organizacionales.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1673877480618{margin-top: -20px !important;padding-top: 260px !important;padding-bottom: 260px !important;background-image: url(https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Enmascarar-grupo-47-1.png?id=683) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}\u00bb el_id=\u00bbconocenos-top\u00bb el_class=\u00bbconocenos-top\u00bb][vc_column el_id=\u00bbcol-top\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1571351360106{margin-bottom: 45px !important;}\u00bb][vc_column_text el_class=\u00bbbanner_top-h1 whitetxt\u00bb] Trabajamos para hacerlo bien y hacerlo a tiempo [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column el_id=\u00bbcol-bottom\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1571405616114{margin-top: 70px !important;padding-top: 70px !important;}\u00bb][vc_column_text el_class=\u00bbmilesposib_1&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1571405651497{margin-bottom: 0px !important;}\u00bb] \u00a1Contamos con la experiencia que nos permite llevar tu marca a otro nivel! [\/vc_column_text][vc_column_text el_class=\u00bbasesoria-p\u00bb]Nuestra tecnolog\u00eda<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/conocenos\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-139","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=139"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1673,"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/139\/revisions\/1673"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/globalflex.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}